返新工好大壓力

最近返左一份新工返左三個月 由一間細公司轉去大公司 好似要求高左 同埋 多左錯誤

究竟係我問題定係點 工種其實差唔多 但係做的模式同埋器材同以前唔同

同你情況差唔多 打算下星期遞信！

一樣，星期一遞

唔啱就真係唔好勉強，無謂浪費光陰，盡快請辭啦

星期一咩日子 咁多人遞信 大辭職日
利申: 返左年幾 都係諗住星期一遞 但年尾得番d閪工請人 有d擔心

依家個市真係幾差

Same here
未做夠3個月，每日都好難捱
但預左年尾quit都要去到3月鬆d先搵到新工

大公司係麻煩好多
無論做野定做人
但照計福利會好好多
工作量會少啲

所以話... 畢業出尼入大公司好過細公司

我要星期2先遞到
老實會而家遞份工一定會好伏伏到連果一個月都頂唔到先會咁

為咗心靈健康我都係星期3立即遞

一撚樣，勁唔慣做大公司，好多文書野要處理，一個人做兩個人嘅野，要求又高，勁大壓力

捱過適應期就好d架啦
大公司學到點做人同做事
到你轉下一份工個時會發現係大公司做過既人，同冇係大公司做過既人係好唔同
而且處事方式係好好多

呢個真
搵到先轉啦

由細跳去大 真係學做人居多

大公司做左2年 跳返去中型公司
深深地體會到自己同冇係大公司做過既人個分別係邊

咁多人年尾都遞信?
一直都好想走 但搵搵下都年尾
心諗仲有幾個月就到 bonus
依加走新同舊兩邊都無
好唔抵咁

我而家做大公司
真係分別到

同埋大公司有制度 做得冇咁辛苦
但人工真係冇中小企咁好
係福利 training會多

呢樣又真係，簡單覆一個電郵都已經有好多野要考慮，部門之間人事好複雜，大佬成日都批評隔離team做野方法，叫我小心處理，而家我同人講野都要勁小心，驚講錯野做錯野

呢個真 份工如果唔太伏既話 通常起碼過完年先辭
喺依個時間都決意辭職既 應該都經過一輪掙扎

我都係呢個情況，好想遞信，，，

呢度有人工，但好少假期，仲有海量的工作，每日ot之餘，仲要帶張to do list返屋企，，，

但又唔敢裸辭

一走，肯定跌幾k，，，(我呢行嘅特點)

唉，，，，，，，

同隔離team盡量少接觸為妙啦

態度正確

無花紅分咩？咁快遞信

以為平行時空既自己出po

係 我都掙扎咗好耐 但都係覺得而家精神壓力好大
我呢2/3個星期已經訓得好差 個人好沮喪
所以都係星期2遞拿拿聲走人算

入黎PCCW做

番倉 細公司 做起野仲煩過大公司
除左ot 其實都唔差

我唔覺得好做左 好多野煩左 同埋要求多左

其實我係度呻下

究竟係我問題定係點樣

始終我都想做下大公司 睇下點

同埋依家市道真係好差

睇運啦
始終覺得大公司人手足啲
做野可以做少幾範

我都係 下星期遞信
返得唔開心好難再捱

日日返到好沮喪 人工又唔係高 都唔知返黎做乜

fg收到offer心急take咗，點知入到去先知伏，下星期打算遞信辭職

我返呢份 勁伏
成日OT 老細都唔知係咪更年期
日日屌9人

我都想遞
但走左cv個空白期就好長
想等到有新工至走
樓上咁多人裸辭

你而家做咗幾耐?我星期2遞信咁頭搭尾都玩咗4個月會落cv

我主要係workload問題 雖然我仲未洗點ot(其實我已經係日日都搭3/4先走 有時搭9)但都可以接受

但真係壓力爆煲 同覺得真係好攰所以要轉

我諗到壓力大到痴線或者身體唔得先轉

我做左唔夠一個月

比你捱夠一年 都做得唔開心啦
返工唔開心 好易帶住負面情緒放工
咁樣好易有情緒病

呢一個月前仲有空白期？
其實一個月好短 可以唔落
我之前有份伏工做左2個月都唔會落CV

大公司人事好重, 撐鞋多, 所以狗都多, 為左上位篤背脊都好多
除非你遇到個好老細, 否則好辛苦架

呢份工之前 仲有3個月空白期

係阿 個老細成日罵人 脾氣好差
好驚比佢點名
星期六唔使返工 成個人鬆晒

一開始係比較難適應啲嘅，慢慢黎啦

絲打你係我個鋪留過言記得你，你唔係返咗一星期咋咩

Same here
我返左兩個月
已經成日比佢點名 每日返工都好驚

聽日要返工

係阿 中左伏工阿

會不會係同一份工
但我同事話要捱落去

有幾伏

聽日去Interview
係呀走要放棄 Bonus
但+到2成人工 搏下啦。
唔諗咁多 總之新工一個崩都唔退讓

返新工好悶
聽日又要返

其實都唔係好長 早走早著啦

我覺得我呢排真係好沮喪 情況好差 所以直接個幾月都唔忍埋佢去遞信

畢竟你而家個寧月已經咁 你點頂落去阿。。。。

大公司轉細公司果種感覺 就好似多左五日做番自己咁

我都係星期一遞，工作量又多壓力又大，晚晚八九點收工

好多程序野 真係學soft skills 同人溝通 學如何生存

好驚遞信都比腦細話
腦細係老女人黎 日日屌9我
上星期仲揚言話想炒左我

痴線 你個腦細咁癲

我腦細都係女人,日日比佢屌

唉我都係返佐幾個月
仲未適應到
但又唔想辭職
唔想手停口停

遞信都驚 到時你屌返佢轉頭啦
冇左個人做野佢仲驚過你

我由sales轉行做裝修
假:10日變到4日
工作:行行企企做文書變咗無限體力勞動
壓力:大壓力變成無乜壓力
結果:比平時感覺時間快過咗,通常早收5-6點
頭一日體力勞動得好勁,但之後個幾日都幾輕鬆,同裝修佬做野完全係同d sales同事差天共地,又nice又好人
係人工同假期真係有d唔慣...要慢慢煲上去
最後:如果為咗前途勸大家唔好做sales,除非你超強客仔運

都岩

點解轉行

做sales真係好講運

sales係無技術性可言,同埋好睇運仔
我寧願轉職做一名技術性裝修佬,行出黎有技防身,前途一定好過sales
加上我家下個老細好著重培訓室內design,雖然份糧係比之前差好多
但新仔算係咁啦,同埋d關係比起做sales好好多...

成日見到d同事d客自動波就咁埋黎俾錢
自己sales到仆街點知比人玩/神秘客之類....屌你老味幾高eq都會爆

唉
i know that feeling bro

有啲做sales做到啲客自動搵上門 真心cls
真係唔知係好彩定佢serve客serve得好

唉屌 完全冇心情返工

聽日就遞信！

最慘係你盡力後都要俾人屌

有冇人今日遞信

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

今日簽約返工

諗緊呢個星期遞

我都係今日簽約返工

明明上面有幾個都話今日遞！

初初都係
乜9 都唔識乜9 都錯
後尾諗點解人地得我唔得
有時間自己睇舊file學野
依家適應咗容易到食菜咁食

巴打咩價位咩行業?

信已遞
身心舒暢

唉屌 我係調返轉
新工完全無嘢做
不過都係返得好辛苦

得閒過黎討論下

轉工兩個禮拜又想轉..

我係fg番工程嘅 人工唔高 但返左2日已經好想辭職

跟著閪老細真係日日受罪

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

我都係
早排仲開會問每個人做咩
似想炒人

但依家個市幾差

只可以做住先

信已遞

想挨到年尾就唔做，唔夠1年得7個月，但真係好厭倦而家做嘅野，好多野做同時冇動力去做，好撚痛苦

邊行?
我都係細轉大做左三個月so far都ok
利申: IT狗

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

我聽日遞信啦好緊張
人工唔高workload又大

大公司通常都係咁, 但學到既野會多D 我反而大轉細好唔慣

真係有時壓力真係爆煲 今日做野先被人話完

黎緊都返新工，心情又複雜又緊張，特別第一日返工會重新認識過晒啲人同環境，好大壓力咁，雖然頭幾日應該唔會一黎比勁多野我做，但新環境重新認識，一定有個擔心係到，咁大個人又唔想同屋企人講自己個煩惱同擔憂

我都係啊 我返左三個幾月 做的野 同事幾乎一樣

但要求同環境已經好唔同

今年Fg就嚟完probation，但又好驚過唔到
唔知係自己做得差定係d同事太忙，呢排佢地少左同我講野，又少左俾野我做
再加上個市差，公司諗緊點cut cost，好驚自己被人cut走